金門我屌你老母

日出康城九期咁L多人中左都仲要暪
Dllm
一早又唔L出聲
成個建築業界比你搞L彎晒

幾多個先？

每日睇新聞mon住就知

涉及好多人，附近仲有好多地盤

金門帶頭支持攬炒

金門係藍到黑嘅Jardine業務

啟德金門都中埋招

火燒旺地呀

點解要攬炒

工程撚係未可以停工啦

停條毛咩，老細點會比人停

地盤佬開工唔戴口罩是常識吧
又要食煙

中左有排唔洗開工

係咪去叫雞中招

咁遲先爆算係咁

垃圾金門
屌你老母

要暪得金門點會成事, 都要靠班仆街下判
大家用同一部拍卡機, 同一個廁所你清潔幾多次都無用啦

康城班藍屍

所以佢今日另一個地盤寫字樓火燭
報應黎

垃圾盤
係咁上下
d人都西到pk

都唔少黃㗎

康成16個 3x單懷疑確診
啟德識既都有3個
照常營業

之前有手足起連儂牆，有班藍屍拆

我以為你講緊呢個金門